話要搞消防班友係咪on9

同意消防高層同警察狼狽為奸
兩邊一齊講大話掩飾831恐襲
但係隔離post講到要報復落消防前線係咪弱智

有無諗過毛ee份文件點得返黎
如果無內部有良知既人放出黎佢點會攞到
我深信除咗狗之外其他紀律部隊都有好多同路人
搞9前線咪即係team kill
對準政權好無

依家要針對消防管理層
講大話
唔準郁前線

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

同意 咪撚搞鳩消防救護前線

同意 消防前線係真心為救人、有份正義感

反而係佢哋嘅管理層 要同班狗狼狽為奸

保護消防救護

On9
我同消防同救護永不割席

消防救護我愛你

唔郁前線

話要搞消防個班一定係鬼/狗

條友真係on99

擺明黑警想拖埋消防落水
分散注意力

推

上面班官on撚鳩
從來消防處都只係會搞鳩自己友
但係又夾埋黑警講大話
高層出哂通告話要政治中立 連收工都要奶鳩政府
前線可以做到ge事真係好細
個公會又籃底 唉
係要做閪自己個朵

可能話要搞消防個d係mon post狗來

支持

九月十五，港島見！